"Geen slechte run, weet je, mijnheer," zou hij opmerken, temidden van a beschrijving van een race - de hertog was altijd blij om te horen van de grote gebeurtenissen in de uiterlijke wereld waarin hij zo zelden kwam.
